網上行觀塘區 求上網優惠plan

因為搬屋，HKBN新地址已經無位所以轉網上行試下
sales tg我傾